# Transcript of Pepper&Carrot Episode 34 [pl]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Odcinek 34: Pasowanie Shichimi

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narrator|1|False|Tej samej nocy…
Hibiscus|2|False|Dzisiejszej nocy powi-tajmy Shichimi jako najmłodszego Rycerza Ah!
Coriander|3|False|Pepper dalej nie przyle-ciała?
Saffron|4|False|Jeszcze nie.
Saffron|5|False|Jeśli się nie pospie-szy, przegapi prze-mowę Shichimi.
Shichimi|6|False|Dziękuję.
Shichimi|7|False|Chciałabym…

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|w z i u u u u u u u u|nowhitespace
Sound|2|False|w z i u u u u u u u u|nowhitespace
Pepper|3|True|Lecę!
Pepper|4|True|Uwaga!
Pepper|5|False|UWAGA!!!
Sound|6|False|TRACH!|nowhitespace
Sound|7|False|Ups!
Sound|8|False|Wszyscy żyją? Nikogo nie skrzywdziłam?
Shichimi|9|False|Pepper!
Pepper|10|True|Cześć, Shichimi!
Pepper|11|True|Wybacz spóźnienie i to niecodzienne wejście!
Pepper|12|False|Cały dzień jestem w biegu, ale to teraz nieważne.
<hidden>|13|False|Dear translator: if editing the soundFX is difficult, I made a special documentation here: https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=055_Sound-Effect_translation

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hibiscus|1|False|Czy to jeden z naszych gości?
Shichimi|2|False|Tak, to moja przyjaciółka, Pepper. Wszystko w porządku.
Pepper|3|True|Carrot, jes-teś cały?
Pepper|4|False|Wybacz to lądo-wanie, ale nie opa-nowałam jeszcze hiperprędkości.
Pepper|5|True|Przepraszam za mój strój
Pepper|6|False|i za narobienie bałaganu.
Shichimi|7|False|Hihihi.
Wasabi|8|True|Shichimi,
Wasabi|9|False|czy ta młoda wiedźma naprawdę jest twoją przyjaciółką?

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Tak, Wasza Wysokość.
Shichimi|2|False|Ma na imię Pepper, jest ze szkoły Chaosah.
Wasabi|3|True|Jej obecność zakłóca świętość naszej szkoły.
Wasabi|4|False|Zabierz ją sprzed mojego oblicza, ale już.
Shichimi|5|True|Ale…
Shichimi|6|False|Mistrzyni Wasabi…
Wasabi|7|True|Ale co ?
Wasabi|8|False|Wolisz sama zostać wyrzucona?
Shichimi|9|False|! ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Wybacz, Pepper, ale musisz odejść.
Shichimi|2|False|Teraz.
Pepper|3|True|Hę?
Pepper|4|False|Hola, hola. Jestem pewna, że to jakieś nieporozumienie.
Shichimi|5|False|Pepper, proszę, nie utrudniaj mi tego.
Pepper|6|False|Ej, ty tam, na tronie! Jeśli coś do mnie masz, powiedz mi to w twarz!
Wasabi|7|False|Pffft…
Wasabi|8|True|Shichimi, masz dziesięć sekund.
Wasabi|9|True|Dziewięć,
Wasabi|10|True|osiem,
Wasabi|11|False|siedem…
Shichimi|12|False|DOŚĆ TEGO, PEPPER! WYNOŚ SIĘ!
Sound|13|False|SZRIIII!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Shichimi, proszę, uspo…
Sound|2|False|B U U uuM!|nowhitespace
Shichimi|3|True|ODEJDŹ!!!
Shichimi|4|True|WYNOCHA!
Shichimi|5|False|ALE JUŻ!
Sound|6|False|K R I I I I I ! !!|nowhitespace
Pepper|7|True|Auć!
Pepper|8|False|Hej! To wcale nie jest… miłe!
Coriander|9|False|SHICHIMI, PEPPER! PZESTAŃCIE!
Saffron|10|False|Chwila.
Wasabi|11|False|Hmm!
Pepper|12|True|Grrr!
Pepper|13|False|Sama się o to prosiłaś!
Sound|14|False|B R Z U U !

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|CURSUS CANCELLARE MAXIMUS!!!
Sound|2|False|S Z K L AK!|nowhitespace
Pepper|3|False|Ała!
Sound|4|False|P AF !!|nowhitespace
Shichimi|5|True|Nawet twoje naj-mocniejsze zaklęcie anulowania na mnie nie działa!
Shichimi|6|True|Poddaj się i odejdź, Pepper!
Shichimi|7|False|Nie chcę cię krzywdzić!
Pepper|8|False|Moje zaklęcie wcale nie było wycelowane w ciebie!
Shichimi|9|True|Co?
Shichimi|10|False|Co masz na myśli?

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|?!
Pepper|2|True|Ona była celem!
Pepper|3|False|Przerwałam zaklęcie piękności, dzięki któremu wyglądała młodo.
Pepper|4|True|Zauważyłam je, zaraz po lądowaniu.
Pepper|5|False|Dałam ci małą próbkę tego, na co zasługujesz za doprowadzenie nas do walki!
Wasabi|6|True|BEZCZELNA!
Wasabi|7|True|Jak śmiesz?!
Wasabi|8|False|Na dodatek przed całą szkołą!
Pepper|9|True|Powinnaś się cieszyć!
Pepper|10|False|Gdybym miała całą Reę, nie skończyłoby się tylko na tym.

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|DR Z U U !!|nowhitespace
Wasabi|2|True|Rozumiem. Osiągnęłaś poziom swoich porzedniczek o wiele szybciej, niż się spodziewałam.
Wasabi|3|False|Co stanowczo przyspiesza moje plany.
Pepper|4|True|Twoje plany?
Pepper|5|True|Zatem to był test i nie miał nic wspólnego ze spóźnieniem się?
Pepper|6|False|Jesteś szalona!
Wasabi|7|True|He…
Wasabi|8|False|he…
Wasabi|9|True|NA CO SIĘ GAPICIE?!
Wasabi|10|False|WŁAŚNIE MNIE ZAATAKOWANO, A WY STOICIE, JAKBY NIGDY NIC! BRAĆ JĄ!
Wasabi|11|False|CHCĘ JĄ ŻYWĄ!
Wasabi|12|False|BRAĆ JĄ!!!
Pepper|13|False|Shichimi, mamy do pogadania!
Pepper|14|True|Wybacz, Carrot, ale znowu musimy lecieć hiperprędko.
Pepper|15|False|Trzymaj się!
Sound|16|False|Klep!
Sound|17|False|Klep!
Sound|18|False|Wziiu uUU !!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|? !
Wasabi|2|False|ŁAPCIE JĄ!
Pepper|3|False|Ups.
Saffron|4|False|Pepper, weź moją miotłę!
Sound|5|False|Fizzz!
Pepper|6|True|Super!
Pepper|7|False|Dzięki, Saffron!
Sound|8|False|Pac!
Sound|9|False|w z i u u U U M!|nowhitespace
Narrator|10|False|CIĄG DALSZY NASTĄPI…

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Marzec 31, 2021 Rysunki i scenariusz: David Revoy. Poprawki skryptu: Arlo James Barnes, Carotte, Craig Maloney, Efrat b, GunChleoc, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Wersja polska Tłumaczenie: Sölve Svartskogen. Korekta i kontrola jakości: Besamir. Specjalne podziękowania: dla Nartance'a za szczegóły na temat postaci Wasabi, pochodzącej z jego fanfików. Jego wyobrażenie na jej temat ukształtowało wydźwięk tego odcinka. Oparto na uniwersum Herevy Autor: David Revoy. Pomocnik: Craig Maloney. Pisarze: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korekta: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.4.1, Inkscape 1.0.2 na Kubuntu Linux 20.04. Licencja: Creative Commons Uznanie Autorstwa 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|2|True|Wiedziałeś, że
Pepper|3|True|Pepper&Carrot jest całkowicie darmowy, liberalny, open-source'owy oraz wspierany przez naszych czytelników?
Pepper|4|False|Za ten odcinek dziękujemy 1096 patronom!
Pepper|5|True|Ty również możesz zostać patronem Pepper&Carrot i znaleźć się na tej liście .
Pepper|6|True|Jesteśmy na Patreonie, Tipeee, PayPal, Liberapay i wielu innych!
Pepper|7|False|Wejdź na www.peppercarrot.com, by dowiedzieć się więcej!
Pepper|8|False|Dziękujemy!
<hidden>|9|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
